請教功能組別

保安/物管。。有沒有功能組別？

勞工界

若果沒有理解錯誤
勞工界(7人成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝3人成立團體)
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
6+1個人 無限加入公會(6+1)

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

如果鍾意見到手足 被代表 被出賣 請繼續投泛民

保護手足 投白票及阻止立法會選舉舉行

香港人爭取訴求三種可能方法 美國罷工勇武
三個方法都與立法會無關 即是要表達民意 都係白票
立法會是政府決定你贏輸的遊戲 所以唔存在贏的可能
如果美國唔存在，爭取本身就難好多，罷工勇武是唯一可能性

舉美國旗被排擠 中大被泛民代表 勇武被要求退埸 醫護被前學聯人士代表

當你罷工勇武每次被代表 手足好難玩
所以要批評要分化 有監察自然唔會被代表